收到機電署封通知面試信

二級技術員（空氣調節）（三年制）
想問吓各位師兄 面試官多數會問啲咩問題
有無巴打in過 可以透露下👋🏾

我仲未收到你係點收

未收到 我估喺郵差叔叔未派到姐

4大循環
冷氣機種類

冷氣保養有咩做

佢仲會問埋d生活野
例如你放假鍾意做咩
鍾意聽咩歌手既歌
有俾段英文你讀

唔該師兄